點樣增強免疫力?

我老母死都唔肯戴口罩
佢中=我中
已有心理準備奶野
今日再嚇多佢幾次先

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手Wtsapp, FB 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

戒丁能醫百病

但我寧願死都要打丁

射度班狗官成面係

我不入地獄 誰入地獄

建議你有能力就搬